係咪個個男仔都鍾意睇靚女大波妹

習慣就好

俾我望望你個波

一齊睇pornhub

同你一齊前睇得仲多
同你一齊後有得屌閪就睇少左
咁樣諗都係一種進步黎

咁你腥多d j圖俾男朋友咪得囉

我成日說服自己男人睇女同打丁好正常
但真係搞唔掂 越嚟越介意
唔想佢睇其他女啊

You’re not alone

你望自己咪得

你只係佢女朋友 唔係管家
咁諗可能會好啲

試過話陪佢睇 佢話怕醜喎

係

咁你有冇自慰
自慰嘅時候有冇幻想邊個靚仔？

哦 你精神出軌

就正如你都想睇靚仔咁姐

會啊，見到佢張張相都like會自己默默地好嬲 有次試過同佢一齊睇ig，佢like完之後我即刻㩒返走個心心自己都覺得自己無聊

我鍾意睇大波妹，但我仍然未拍過拖，就快三十

怕醜就唔係
怕你轉頭又介意就真

佢話睇少左你信唔信？
男人唔可信

99%男人都係鹹濕同鍾意睇大波妹
屋企打J好過出去叫雞

呢啲基本啦

我以為真係得我會介意

弊在有咩幻想都係諗住佢呢

睇都正常
但唔好俾我知嘛

男朋友ig follow好多大波台妹
到底係咪咪個男仔都鐘意j台妹

有得扑野點都唔會揀打飛機掛

十個男人九個咸濕 仲有一個係gay
睇j圖好正常 但女朋友出到聲仲唔改就好唔正常
有冇正式鬧下佢同佢講自己感受呀

我都會㗎我直程係見佢有女follow就㩒走佢
或者佢follow女就un左佢

肥矮毒柒你中邊樣先

我都好介意男朋友ig follow好多大波妹
但又無理由話唔比佢睇/follow

絲打好得意
你男朋友心入面一定覺得你好可愛

全中

佢話喺我面前睇怕醜
不過我真係幾想試下一齊睇
未試過

樣靚白滑大波長腿就會鍾意

正面 d 諗o既話
我對住 ex o既做法係........

平時睇其他 J 圖
對住 ex 就唔會厭

呢樣又真嘅
不過有女屌唔屌寧願打丁

港女又冇波又有腰又冇pat
唔j台妹唔通j你班洗衫板咩on9港女

擁有唔到咪睇多啲囉
你試吓你成個雞扒妹咁正我估你男朋友連咁電話都無時間用

Yes

係

因為專一唔掂其他女
咁睇左當食左算囉

魯芬 cat girl

完全同我諗法一樣
講撚完仲要俾我知真係褸屌

一打開佢ig全部都係啲露奶博屌相
睇到咪話唔癲

晚晚變人乾

波腰pat都可以靠後天改變既

好想一次過清晒啲妖孽佢
全部都係大奶奶

一打開佢private 成個頁面都係台妹泳衣相 佢following應該8成都係J圖ac

不過諗深一層 咪由佢睇囉 反正佢又屌唔到

唉 我都冇眼睇 用返自己ig算

我男朋友乜女都啱 係正係大波係靚就睇
不過台妹好多啲奶假㗎喎

有錢就有女

有個Private ac 專follow大波妹咁癲既咩
我都會由佢睇 是但啦 都屌唔到

雖然男朋友會fol好多妖艷賤貨 不過佢淨係會j我啲相

冇波冇腰冇pat
坐到上黎你咪又係會屌

唔係韓國先多假奶咩
你男朋友係咪波膠黎

咁我係咪要去轉韓國搞搞佢先

我成日都好想咁做！但係我覺得佢會嬲又唔係好敢而且我自己都有睇仔哈哈

又未去到咁極品
都叫入得廚房 出得廳堂 上得大床 正正常常港女一個

佢成日都覺得我好on9

唔睇就唔正常，J下都唔得，食得多鮑魚間中都要食下杯麵架。。。

台灣係谷胸攝砵仔糕
韓國就真係隆胸嘅
我都唔知依家見一個就想刪一個

其實..你上一上google search
我相信你會搵到百鳩幾個呢啲topic
一係我男友出街望女
一係我男友鐘意follow 大波妹
證明呢樣係男人天性

當然有例外真係唔太點睇同follow 嘅男人
但大部分都會遵從返天性囉

既然係天性 佢又冇出軌又冇對你唔好
又唔係將啲大波妹同你比較
又何必太介意呢

而女人天性係咩
就係多疑同感性
鐘意亂諗野

睇開啲

樓主可以丁返其他仔既雞肉好似你條仔丁女咁

我之前會偷偷地刪
俾佢發現左 佢發脾氣嬲我
嘈左幾次
但佢都係會繼續follow
男人真係睇少陣女會死咁

屌啲男仔連啲女係咪素顏都唔識睇啦
點會care假唔假波

唔係啊 個private for close frds only
不過我寧願佢用細帳都好過用大帳 等陣全世界都知我男朋友咁鹹濕

試吓你都搵啲猛男相嚟睇
再同佢講啲仔好靚仔好大隻
男女平等嘛

有時佢會話唔想扑野喎 我都唔知佢係咪路
以前邊會咁 有得屌唔屌？

嘈又嘈過講又講過
依家咪follow少左女囉但女就照睇 丁就照打
冇分別

錯。女仔都鐘意睇

證明大部分女朋友都係會介意

佢咪會同我講 咁我睇大波妹啦
攞正牌

唔好諗咁覆雜
男人打jJ 你環d 視覺刺激，對住張相打好正常
一陣佢睇shemale,lesbian，tomboy +正常男女白人黑人亞洲人混戰
睇得呢d 片一般都重口味

我都想幫佢清

平時見到啲男仔follow咁多大波妹都會覺得佢地有啲變態, 想j 睇av咪算 點解要follow呢啲

其實男人望相真係好正常
唔會有人真係拎張相打丁
得個講字架咋
除非你係人肉車胎人係人見到你都無性慾姐...

咁唔得掂㗎喎
睇已經過份 仲要save低
如果我男朋友電話有呢啲相
我包保佢子孫根會斷開十碌八碌

我係唔會睇嫁，一心一意對bb

我話唔鍾意佢睇女打丁
佢同我講:唔俾我
睇gay V㗎
我睇gay V你就驚喇

睇係正常
唔睇又以為佢gay

Exact7ly 睇Av有埋聲畫雙重刺激
睇相又係為乜

痴撚線

我會寧願唔知 知左真係會唔開心

你有無同佢講？

我都以為得我一個咁痴線
其實好明白男仔係需要打丁
但係個內心又唔想自己男友打丁
自己會覺得係咪我太差 所以佢打丁都唔搞我咁

女人又胡思亂想。。。

唔好咁灰啦 我哋都係同路人
冇波冇樣冇身材
搵個機會幫佢清晒佢

係 其實係自己諗得太多

我成日同佢一齊睇

我都會咁樣諗
我寧願佢屌我 都唔想佢對其他人有性幻想

有無試過因為男友打丁而鬧交？

咁我又唔會真係同佢嘈呢樣嘢嘅～
不過我一有機會就會同佢講ig “d波全部都係假架 唔係假就吱出嚟架” 再唔係就間唔中踩下佢追開嗰d女不過係無用嘅

佢對你唔好？佢將大波妹同你比較？
我講咁多係想講呢個係男人天性而唔係大部分女人都會介意
你一直介意落去咁有咩謂？

你講得好好呀
完全係我心聲呀
好理解佢 但個內心過唔到自己個關

係啊其實只係想佢個腦唔好收埋咁多女
同埋唔好成日打丁

有啊 經常性 話唔想扑野冇mood然後自己走左去打丁

我會講我唔驚你去睇啦
唔係睇女就得

係啊 成日都話我冇波冇身材
攞我黎同啲女比
唔係都唔洗咁介意啦

一律建議分手

我都有叫佢睇

你點發現佢打丁架？
我男友多數都係偷偷地打
然後del紀錄但又唔記得del曬
比我發現左咁

拆散一對成就兩對？

其實我明你哋 我都係絲
我前男友以前係會暪我添
口口聲聲話自己唔睇av 唔睇淫野
但俾我發現幾次佢search 埋啲咩露點相又上playboy 個網

你有冇試過同佢講唔鐘意佢喺你面前講咩大波波果類說話？

咁...佢又衰咗啲
你有冇同佢反映過唔鐘意佢咁講？

佢其他方面對你如何？

你男朋友處於騎牛搵馬狀態, 只要佢搵到個靚女大波, 而佢有溝到既, 就會疏遠你

我寧願佢俾我知佢係一個咸濕仔 好過做偽君孑
發現佢講大話真係幾難受

屌你老母你班臭港女咪又係對住啲oppa 小哥哥意淫FF

如果基佬都計埋嘅話，唔係

睇人啦 我身邊有朋友似樓主咁好介意嘅
但我自己就冇乜所謂 因為自己會同埋男朋友一齊睇

係呀，果下我炆咗，
佢仲發返我脾氣轉頭，係好大脾氣，
問我點解要揭佢黑暗面之類說話，
其實佢一早誠實我是冇問題的。

乜嘢黑暗面
條仔都幾有趣
你同人講你唔咸濕好唔好笑？
有邊個男人真係唔咸濕
Gay嘅都會睇仔 更何況係直

所以已變前度了
佢果陣唔太坦白同唔講自己野

咁又係嘅

我女人身材好好，但成日都打 j

錯，冇拖拍就冇感情問題，我建議人類自然滅絕。

以為自己開post

你自己拍片 J圖比佢用咪得囉

佢唔睇你先要驚
唔好傻啦，正如女都會鐘意睇靚仔
人嘅天性嚟，佢又唔係偷食
咁霸道遲早嚇走人呀絲打

咁一開始就應該揀個雞排妹咁撚樣㗎啦做乜要降lv揀個嘩唔滿意嘅對象咁委屈啫

冇撚有錯

幾誠實

鐘意腳

肥仔波

我係冇，因為如就算有，結果都係我唔妥佢或佢唔妥我，成件事好無謂
冇必要因為所謂愛佢而要睇開d讓步去遷就人，太軟弱啦，咁違反我做人宗旨

睇靚女就一定 除非佢覺得你最靚

一模一樣既諗法.....我仲以為得我咁小器
有時見到大家都有follow既一啲明星/kol up咗d露肉相
只要佢like咗
就會呷醋 唔開心
諗佢係咪J緊人 幻想緊人地...... 然後就好嬲 會嘈交 叫佢去追人地溝人地囉

我都試過佢話隔日打丁 我好嬲
即係佢隔日就會睇一個女人既相 會幻想人地啦
會覺得佢個心係鐘意人地囉
丁得密既女 會更加憎佢地 覺得佢地姣我男朋友
覺得自己好痴線......

男人根本唔介意真定假 最緊要好睇
Coffe夠假 林明禎夠假 一樣大把男人睇

女人何苦難為女人

自己條女冇波 睇大波妹好正常啫

同路人 我都會 覺得佢like完睇過係一定J過

我個ex 都係 成日ig都係大波妹

明明你身邊都有個

話自己靚女大波妹？

我會覺得我男朋友精神上嘅出軌

你長期幫佢含，咁佢咪唔會亂左俾dj緊既女

認真咁講
男人睇靚女 = 見到美食想食
係天性嚟，男人先會明

所以我都明白 女人唔鍾意男人睇靚女
都係本性嚟

但唔係個個男人都鍾意睇女
亦唔係個個女人會介意
就好似 唔係人人都 咁“為食”

唔係想幫男人講說話
但揀到個男朋友鍾意睇靚女
唯有接受，跟本改唔到

或者掉轉頭咁諗，佢同你開始前，佢應該都係覺得你正先同你一齊啫

如果接受唔到，好難受，唯有搵過個唔太睇靚女嘅男仔

冇樣冇身材

其實係同喂飽個肚冇乜分別

唔通佢間唔中出街食唔食你飯又話精神出軌？
你有方法留得住佢個胃自然就留得住佢碌鳩

大佬，男人最舒服都係射嗰一下，但係同女朋友扑唔撚係叫雞啊，唔係可以射完就算，要條女都高潮埋先可以停，如果條女遲鈍嘅話，一路做一路扯又唔可以射係好撚攰同好撚辛苦，唔係為左交功課嘅話我真係寧願打J好過

利申：個ex好撚大食，2日就要一次，搞到我驚左扑野最後放生

最好每日一set，有新鮮感

問下啲女點解要為難我哋呢啲女朋友

連含嘅機會都冇啊

以前一打開佢ig全部係啲冇著衫若隱若現 個閪對鏡頭嗰啲相 睇到真係好撚崩潰 成日同我講冇嘢做喺度睇ig 原來睇ig係睇呢啲。

唔係 我鐘意睇爆肌男

有時我都會睇下靚仔嘅 但我唔會對佢哋有性幻想嘛 你哋啲男人睇完又性幻想人算係點先

原本想一齊討論下，點知原來係港女討伐台妹post黎

食住家飯唔好咩

開頭會介意 而家無咩所謂
我有時仲會share d女俾佢睇

你有冇出街食野呀咁？
再者佢都係望下餐廳門口啲模型啫

為左交功課

呢句真係難聽過粗口

咁諗你就錯
我哋都認真討論㗎

駁唔落去 好似幾有道理

完

無耕壞嘅田得累死嘅牛，女人係唔會明男人扑野究竟有幾攰

我仲未做到咁大方

依家女人冇份郁㗎咩

太大無用

認真，個個男仔都係咁
見到大奶自然會望
Ig都會follow海量大波妹
我以前都好介意，但而家睇開左
一黎控制唔到佢去睇
二黎唔比佢睇，佢唔高興，又顯得自己小氣，同埋會傷大家感情
既然係咁，不如大方啲比佢睇仲好
有時呢啲小事唔好睇得太緊張
始終齋睇都總好過佢去出軌同叫雞

細個比靚女打過
依家有心理陰影
見到靚女會扯唔起

好撚正呀好想比靚女打

畀你睇到佢平時睇開咩type咪大獲

樓主
比張圖黎大家j下

你地d女人咪鐘意高大靚仔有肌肉

打到屙尿個肌肉壞咗
到依家會時不時控制唔到
會係街瀨尿

咁你係咪日日比佢搞？打飛機都唔得係咪要佢叫雞？

咩靚女咁狠毒
要打下體

但係睇大波妹已經等同人要食飯咁
基本上唔比佢睇係唔可能
一係你睇下其他大隻仔，等自己心理平衡啲？

9成體位都係男人郁囖好無

嗰時佢見人地凌空掌上壓又想試，掛鼓又想試，全部都係搵鳩我黎搞嘅體位，做一次都虛脫半日仲要兩日要一次

係，例如我

睇還睇 唔好睇得咁過份

下 分享下得唔得

平時傾計有傾過 大概知佢睇咩多

女既DIY咪又幻想靚仔大隻

你寧願佢睇下丁圖ff下打下丁定寧願佢谷住谷住有日忍唔住偷食/叫雞

成日睇男朋友手機都睇到佢like咗好多j圖

講到女仔唔會睇大隻靚仔咁

嗯 可以比我過目下 做好QA 一定吸引到條仔喇咁

我同女朋友一齊睇咸片，佢又時send靚女j圖俾我睇

係停唔到既DNA黎，我老婆大婆靚女都我都要日日望靚女睇AV打J，咁你話啦?

PS估你問得都係唔靚OR唔大波

你自己有無咩特別本錢可以sell呀
腳又好波又好屎忽都好
總之特顯你既本錢，影幾幅相比佢
比佢知你都好撚吸引

有腳就黑絲大腿襪，腳膠死穴
有波就唔洗講啦
有屎忽就gut起佢大特寫

乜都無既話咁sorry

minju
追星既好多會一齊睇，勁開心
同埋對方睇得多靚野，打扮都用心d

咁咪係
冇樣冇身材
屌一次試過咩都夠啦

幻想打飛機屌大波妹咪仲好

你係介意咪同男友講清楚囉
你接受唔到咪分手囉
仲有咩好講

我都好介意

我會講野串佢比說話佢聽

靚女大波會有人唔想睇㗎咩
我係絲我都中意睇
不過唔會睇ig搏屌相姐

其實比佢識到就會搞埋添

Same

佢唔係喺街昅女昅到個頭跟住人地走，咁我都算，當佢已經尊重左我，但如果望到頭都擰埋就真心嬲

日日send大波驊佢睇

x2 我又係見到靚女扯唔起

我地睇嗰d唔會除晒衫褲lor

你女朋友好正㗎？

有得食唔食罪大惡極啊

我唔知係真係怕羞定係唔想同我睇

有時喺街度見到大波妹 會陰佢話: 咦頭先條女都幾正幾大波喎
如果佢俾到反應答我嗰下就

正如個個女仔都鐘意睇令仔大隻仔 一樣

你個名好笑

我ex以前都唔中意我係ig睇其他女

成班麻甩佬圍爐，成個post 都係精味

我驚係佢睇既系列 佢驚你接受唔到

只要佢肯同我睇
已經心滿意足

咪係 睇都算 仲要條條女都like

我覺得佢好正
因為好愛
連打J都開佢既相
我係咪少數既男人

ｓｅｎｄ張圖黎睇下有幾正

我都成日係咁

我都想我男朋友會咁

佢俾我掂佢 我洗撚睇呀 你估我想咩大佬搵啖飯食啫

絲打平時唔睇仔？ 成日睇

咪話唔肯影囉

留低個名黎先
我返去unfollow晒佢

但佢唔肯比相我J

係男人都想食大波, 因為夠彈口, 你試過一次就會明白

會同佢睇埋一份

你又唔係靚女大波妹

張張都like晒仲準時過起身返工，淨低無like嗰d就係我㩒走嗰啲

想知絲打你想係GYM識個仔點
唔知點解認得你個名，你話展示肌肉我笑咗好耐

男人天性
有邊個會唔睇呀，話唔睇都係呃你
接受啦

係..無錯...
理性與感性...
理性叫我唔好怪佢 男人天性..
感性...我真係好撚嬲囉！

btw, 以前會勁嬲，而家時間耐左.. 會有啲唔舒服.. 但唔會好似以前咁嬲...

我知..女人真係好麻煩

條女真係寧波人

最憎大波真心覺得好核突
剩係鍾意平胸/微波

見到啲人個個話鍾意大波 但全部都拖住個細波女朋友 即係點呀又唔鍾意又要，究竟邊樣先係真？

真係好撚㷫

細個去屋邨d廁所
有班好正嘅mk妹係廁所門口阻住曬
急到就瀨屌佢地叫佢地走開
突然有mk妹一野踢落我膀胱位
即時跪左係到
個位d肌肉好似扯實曬
然後啲尿瀨晒出嚟
班人仲係踢左我幾腳
搞到而家對住d女都冇自信

好撚正啊

你keep住send j圖比佢咪得

只要大波但樣衰男人都會想食？

其實唔洗嬲
雖然我女朋友都會話我望多過街上面既人幾秒
但男人就係周圍望既動物

所以只要自己放低就好

唔好介意，你有冇試過比佢望住果度先?
極度建議你無比過，就吊下佢引

係
有得食唔食嘛

當然，鄭若驊呢種Boss 級怪物
就唔計

中意靚女

屌厭咗 Mk仔 樓主67了

我

一齊咗邊到仲有時間睇呀有時間都未必有心情啦

唔係乜都同你講得嘅

我鍾意睇淫腳多過大波係咪唔正常

無做GYM好耐啦

條女好撚正啊

大波就是硬道理

Sad but true

其實我覺得無咩嘢
睇姐

比一邊我睇好冇

醒目女

咁你會唔會睇靚仔，睇大隻仔先
睇下都唔得

好多女仔自慰嗰陣都係諗住男朋友架

唉之前見到男朋友follow好多所謂大波靚腳既ig女女再諗起自己又冇波又冇腳就想死

絕大部份都鍾意真實感
問左身邊每個男人都有睇開

睇怕好多男仔都要入

好似冇咩安全感咁
平時你哋男朋友會唔會讚吓你哋？

你唔睇佢手機咪得囉

絲打你第一句講得好好

你又知

真心咩 點都會試過j下大隻仔 男明星啦下話

咁你rip
男仔講得依句
一有大波妹食一定上

咁又唔怪得曬你
個男朋友把口咁樣實介意～

嗯 對住自己女朋友都講到出口真係勁渴望

唔係條條女都咁大食
比個雞趴妹你 但係一星期先食得一次好撚辛苦架你明唔明
你唔比人食 唔可以連睇都唔比人睇 會痴線架

U are

掉轉下話

根本就要

唔好問 大家心照

真心㗎

假架啲奶 大把整出黎

唔會 淨係會話我冇波冇pat冇身材

你自卑兼心理潔癖（正常事）

飛佢啦 同埋唔好咁冇自信 會降低你嘅魅力㗎 到時佢就搵另一個

呢啲係男人嘅天性 我想㗎？

基既睇靚仔

同男友一齊睇埋一份囉
我都好欣賞啲靚女大波妹

利申：絲

岩呀 見到啲死狡婆 就想一巴巴車埋去

之前同個ex 一齊左之後我淨係打過一次丁
同居日日屌

做gym啦你

計埋外貌，呀bee未必輸喎

大把人拍拖都係騎牛搵馬㗎啦
又冇話係唔滿意個女朋友
只不過上網睇下啲大波靚女睇得開心啲個個男人都鍾意㗎喎

可能佢慣咗咁多年都自己一個享受呢啲，唔想/唔慣同人講呢

我成日都出街、ig睇靚女
男朋友好不滿
利申絲打

真 女仔對靚仔/大隻仔只會昅下 但唔會有咩性幻想 所有性幻想對象只會係男朋友

其實真係無得點算架
只有接受定唔接受
咁你男友暫時最多都只係幻想啫
但你就要衡量下第時佢有幾大機會出軌
如果你覺得佢唔會，咁唯有接受佢睇完再幻想
都係嗰句，本性囉，無計

正常人都鍾意睇靚仔靚女既

個問題係啲港女唔會真係煲住韓劇捽碟吖嘛

你真係太唔了解女人
好多人唔會對男朋友以外嘅人有性幻想
利申 唔係性冷感

又黎呢個問題 你老豆唔咸濕都冇你存在啦

呢個真 啱啱拍拖一個月，真係無咩睇過av係無咗嗰個心情

只可以話咁我女朋友咁真係唔同你地我自問都唔差

係真唔係呀

真 女無男人咁咸濕變態

我都好驚男朋友有日會屌厭 然後。。。
點解個天咁唔公平

CRITICAL STRIKE

唔明個logic喺邊
依家個post討論緊嘅係男人有咗女朋友都周圍𥄫女打J
甚至拎大波妹同佢比較
但好多女仔有冇拍拖都唔會諗住其他人自慰
關我老豆鹹濕咩事？

唔介意
我自己都鍾意

有時都幾心up
女人做愛係基於愛 覺得係維繫感情其中一樣方法
但男人就係生理需要 不停追求新鮮感 好快就屌厭

會， 因為打飛機只係serve自己

我一開頭都會同佢一齊𥄫女
但後來開始好自悲 俾唔到佢想要嘅嘢佢

係 啱啱先睇到個post話發現男朋友去叫雞
唔敢再信男人

我都中意淫腳 淫賤妹

好多女仔有冇拍拖都唔會諗住其他人自慰？你又知？
我都可以話好多女仔有咁做喎

睇得多呢啲理論就覺得男人本性就係垃圾 用碌鳩諗嘢乜都會厭

真唔明點解男人叫雞出軌就係平常事 習慣就好
屌得多女好似好威咁
女仔做返同樣嘅就俾人話係臭雞 哈

咁撚柒慘

希望班仆街條女快啲比芝士腸屌厭搵過第二個

你要咁拗我都冇辦法嘅
我自己係女仔我敢講話我冇 呢個po啲絲都講咗啦
就算有啦 依家啲女有冇嫌過條仔冇腹肌碌鳩短呀？
係男仔有咗女朋友都永遠唔夠 要靠其他女人解決性欲呢樣野令人唔開心

點解見到女你茲波會扯旗
你男友見到男人扯旗就仆街了

我係女仔都鍾意睇靚女大波妹啦

佢唔介意我男女通食嘅
我做咩要介意佢睇
咁佢又介意我鍾意胸 但係佢冇 咁話喇咩

Gay個d咪唔係

佢follow hehe ac 你仲驚

cls

咁如果拖住你仲明目張膽𥄫女呢

如果我有女朋友，我唔會𥄫女，不過我無🤷🏻‍♂️
利申： A0 巴

班垃圾有女都偷笑啦 仲話屌厭
又唔諗吓自己亞洲身型瘦削撚又短都未有人嫌你廢

唔係
我鍾意睇大波靚仔

細波波

咪係 班垃圾有女都偷笑啦

樣>>>>波

見到你個樣扯都扯唔起啦

睇下都唔得？

利申：女朋友A cup

我覺得所有睇j圖嘅男人都要落地獄 斷哂佢地d jj

圖、片、文字、動畫、漫畫
睇厭咗一樣會轉睇第二樣

真係講得好啱

其實女仔都咸濕
但我真係唔會走去save低啲咩靚仔或者大隻佬或者啲大碌鳩嘅相用嚟DIY...
就算自慰嘅時候要幻想，都只會幻想同自己男朋友做

我之前條仔條jerjer坦白講都算短
但我從來冇介意過亦冇因為佢短而走去睇大碌嘅嚟DIY，亦從來諗都冇諗過要嫌棄佢jerjer短
因為呢樣嘢對我嚟講根本唔重要

但佢就會嫌我冇波
滿足唔到佢
要睇其他女人嘅波

我都真係覺得好灰

呢度好多人話咩同女人鐘意睇大隻仔一樣
我想講其實真係好唔一樣

絲打你講嘅嘢我真係好認同
原來唔係得我咁諗

妖孽速速走

大陸雞不了

波大係其次
佢其實唔係好靚，但勝在嗰樣夠淫賤

胸奴

FB/ig??

人性都係貪架啦，只係男女貪既野唔同罷了。

真係唔明點解要賣弄身材～～

睇還睇
女朋友始終都係合眼緣同性格

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

最憎啲偽人 又話自己唔係賣弄身材
但又影埋啲搏屌相
到啲咸濕仔喺下面留言又話人哋好意淫佢

Gay

自貼睇下有乜原因先?

我收尾同條仔散咗喇

我好印象深刻，嗰陣我同我個friend講話最近諗緊買豐胸丸食
我咁大個女從來未試過嫌棄自己嘅身體
但呢個男人竟然令到我會想不惜殘害自己身體去滿足佢（食豐胸丸好多荷爾蒙㗎，聽有啲絲打講食到停經）
我個friend初頭都只係問下，叫我小心啲啦咁
去到夜晚，佢send msg過嚟同我講
話佢諗咗一諗，叫我都係唔好食喇
話嗰啲嘢裡面可能好多副作用
呢個男人根本唔deserve你
佢話佢不嬲都最欣賞我好忠於自己、我行我素
而呢個男人搞到我咁樣
我本來最好嘅嘢佢唔識得欣賞
我聽到之後喊咗
我同返自己講，我值得一個真正會欣賞我嘅人

咁當然每個人都唔同
我性格比較極端
但最主要係想講比絲打你聽
就算你真係要食豐胸丸或者咩
你諗下呢個男人值唔值得
如果你係為自己而做
咁我覺得冇問題
但如果只係為一個咁樣嘅男人搞到自己身體失調
我都會鄧你唔開心㗎

好認同

Sorry 撈亂咗呢個同埋另一個最近嘅post
以為絲打諗住食豐胸丸

冇嘢喇

呢位大大波妹子叫Ukinikay Nakihcinnak

我想像唔到佢吹個時會係點CLS 淫賤樣

好明雖然依家條仔冇講啲咩
但見到佢有fol一堆大波妹 真係好自卑
最近好想去隆胸令自己有自信啲
啲男人話就話唔鍾意假波 咪又係照丁ig啲p圖假波女神
唔好話波 連係咪素顏都唔撚識分啦

就算我幾愛你都好 我鍾意大波亦係不變既事實
自己參透下

純粹想問 如果你哋真係咁鍾意大波妹
點解一開始要揀個a cup？

因為無大波妺受佢地溝

想食魚翅
但唔夠錢
唯有去食碗仔翅
一樣醫到肚

我比較好嘅男朋友係咪高大威猛?
即係至少一米八有胸肌有腹肌

就算係鐘意大波
唔等於要拎自己女朋友同其他大波妹比較
或者講埋曬啲咩我個波太細之類
話我滿足唔到佢，搞到佢唯有要睇其他女咁
即係我就算都鐘意大jerjer
呢個都係不變嘅事實
我都唔會走去兜口兜面話自己男朋友jer細
搞到我high唔起咁啦...

班垃圾有仔都偷笑啦
諗起港女平撚到都想笑

慘得過香港地無波嘅都成班低賤狗公爭住搶

的確 慘唔過要用無波都有人搶黎打飛機

下 我條仔會對相打丁
有無其他巴打都係就咁睇相就打到丁？

我個ex album有好撚柒多裙底相
唔明有咩好睇

成唔成功

啱

自己影J圖畀佢咪得

你男朋友冇講啲咩
你做咩仲想隆胸
真係愛唔會介意你咩cup
佢係鐘意你個人唔係鐘意你個胸啊
唔好咁傻 走去隆胸
仲要隆完又唔知有冇副作用
到時見到你辛苦佢仲心痛啦

咁未拍拖嗰陣自慰嗰時會諗咩？

我之前條仔因爲覺得同我扑唔舒服唔正
所以自己走去打j 仲要日日打好撚多次上曬隱咁
次次同佢扑嘢條撚都唔夠硬
因為已經打左好多次j
作為女朋友點會唔Hurt
好明顯嫌自己唔夠正咁你就咪撚揀我啦
仲要睇啲勁樣衰(但有身材)黎j話快話就手
最後我想分手但佢應承唔睇
之後有次我問所以你係完全唔覺得我正？
佢話少睇av之後先開始覺得我正。。。
同佢一齊出街又不斷望其他女
次次俾我捉到又唔認
其實你望你想睇真心無問題 你自己一個睇飽佢
我認我係自卑
但我講到明介意仲要繼續做
即係玩尻我
你係都要睇咁我都有權選擇一唔一齊架。。
又要係咁呃人
做得出又唔敢認最嬲係咁
望少陣女玩少陣賓周真係咁難？

好撚想同人傾訴呢個問題但身邊無人明

其實條仔出街望其他女係點捉到
拍咗年幾拖都未有呢個情況

暗戀嘅人
其實自慰一定要諗嘢架咩
我可以睇住綜藝 碌手機都得
我係咪好奇怪

佢話夠用就得
都係嗰句啦 邊有男人唔鍾意大波

有佢依句就得 佢鐘意你個人唔係鐘意你個胸啊

I know that feel

真係唔明點解有絲打接受到條仔講到出口嫌胸細
比著我即飛唔洗諗

太愛個男人愛到失去理智

我條仔反而follow勁多型男

正面啲諗，j台灣double may都總好過j身邊真係識嘅朋友

見到囉
你條仔收得好姐 可能𥄫咗0.1秒咁大把
趁你令轉頭又望多幾眼咁
但大把仔死蠢明顯望又唔認

唔止鐘意睇

we accept the love we think we deserve

身邊朋友有咁正一早j左/ j左你唔知

點解男人天生設定就係要用下面諗嘢
J自己啲fd真係好奇怪
仲聽過會J女朋友啲fd 係咪痴線

係
男人識用腦諗嘢就唔會出軋叫雞
有腦都知唔啱

*出軌

七年期限都未過已經咁樣

其實好正常 呢種感覺對大腦黎講就同其他獎勵一樣
只不過多年以黎慣咗靚女大波妹就會潛移默化呢個係default mode
但實際有需要時就算唔算靚波唔夠大只要唔太差都可以接受到

不過前面有絲打話叫男朋友去睇gay片囉如果唔比佢哋睇靚女大波妹嘅話
我覺得最好就唔好嗱 如果你唔比佢解決生理需要局佢一兩個禮拜 然後比佢係房間無任何上網淨係得gay片播 就算係100%鋼鐵直男 開始咗都係返唔到轉頭
就好似點解如果兩個男人被困荒島一個月嘅話基本上一定會發生關係一樣

所以絲打唔好搵呢啲嘢黎搵男朋友開玩笑 如果唔太過份睇下靚女大波妹就由佢哋啦

你講嘅都明
但就係咁覺得自己係次貨咁 溝唔到靚女大波先同我一齊？
好撚悲哀 同女朋友扑嘢都係揾唔到個正嘅將就住先咁
想問男人愛一個人係咩感覺？

咁絲打最後點。。？
發現呢個問題只可以接受
你永遠改變唔到佢 佢最多暪住你
男人好仆街 越唔俾越想做

同你諗法完全一樣
你唔係覺得我最靚最好點解要將就同我一齊？
我理得你溝唔溝到大波妹總之唔好溝我

佢唔係出軌
但你講得啱
你永遠唔可以改變一個人
一係接受一係分 係好痛架啦

次次扑嘢都會諗其實佢諗緊邊條女黎屌我

最慘係唔知下一個會唔會都係咁。。。
唉

所以對感情無曬希望
覺得所有男人都一樣

如果女人構造都係咁就好
唔會因為愛一個唔滿意自己身材嘅人受傷
其實你都唔好得去邊 點解我唔會嫌棄唔會另外揾人丁

我認為精神出規，遲早就行為出軌

真呀
奈何我又轉唔到les...

呢個鐘數仲唔瞓

我鐘意長腿多啲

反而中鐘意太大

冇波又冇腿 係咪唔值得人鍾意了

唔係

各花入各眼

咁應該個個男人都會。。

其實你條件都唔係好好
條撚好長咩？有咩資格嫌我？
唔公平嘅位在於我唔會好似你對我咁對你
所以你永遠唔明有幾痛

我都有諗過同女人一齊
但女人咪一樣 都係會𥄫女

啱啱分手
想借連登分下心
篤尿急咗好耐都唔想痾
你又做乜唔訓

你餵多啲你男友咪冇事

好心痛睇到絲打你呢句

調返轉，若女友不停睇其他男仔，又share 不同俊男美男肌肉男等等圖片影片俾其他人，咁男友會否自卑和嫉妒？

就係成日諗呢啲 唔開心瞓唔到

早分早着
希望你揾到一個愛你尊重你又尊一
覺得你係世界上最好嘅人
不過呢啲男人應該絕咗種

分咗手就好好愛自己 忘記佢點傷害你
身材呢啲會走樣 男人膚淺會忽略好多嘢
但由而家開始佢哋點睇唔再重要
唔好睇太多連登了 睇下書睇下劇做下運動散心
充實下自己 等一個會珍惜你嘅人出現啦

男人睇av = 女人睇韓星姐
都係幻想
我女人成日睇韓仔

I am fine

你條女有無一路睇韓仔一路捽碟？

又俾你搶先

你條女會唔會偷影男同學碌鳩捽碟？

佢偷拍狂嚟？有裙底相已經超越咗鹹濕 似罪犯多啲

不是，完全不同。我猜你真係好年輕了

睇韓星，多數有衫著，未必會激起情慾

av 係色情姿訊
裸露，性交等照片圖片影片，能刺激男性的情慾，只會越睇越上癮，越想仿效其中的情節

你話經歷完呢啲野點會對男人有信心

身為男人表示唔知裙底相有咩好睇
佢似變態加怪癖

愛情講feel的
睇靚女是視覺感受
不同的

好成功

而家諗起都想嘔

你地咁岩都遇到啲on9姐 我手機一個大波妹都無

靚女就有

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

正常既
食台妹算係男人夢想

係咪得我睇到大波靚女會send比男友一齊j

後尾班mk妹點？逍遙法外？

呢個post睇到我喊哂口
我對上個兩個ex都係因為follow d大波妹/𥄫女/like相而分手

我覺得你睇av/j明星完全無問題，點解要j ig個d呢
呢樣我最接受唔到
兩段感情都係因為咁樣散 我諗我都真係睇開唔到
唔再拍拖喇

係咪真係冇嫌呀妳咁講都心裏面覺得真係廢

我諗係人之常情？
咁當然女朋友唔鍾意都係人之常情
唯有互相將就下啦

唔係 我好愛我女朋友

好男人 你女朋友一定好幸福

GAY

認真嗎？
咁前女友都會j嗎？

Ex正既一定會

當然介意

佢比人飛仲大獲
代表佢鍾意ex多d
你話呢
佢飛人就多數覺得唔正/玩厭
所以寧願係佢為左溝你而飛人
咁先代表你正過ex

唔係，仲有啲男人係gay嘅

係咪痴線架